\subsection{מבט־על}
\label{thes:x:overview}

את הסעיפים שבפרק ניתן לחלק לשלוש דרגות של \hl{הפשטה}:
\begin{compactitem}
\item בדרגת \subhl{המופשטת ביותר}, האמורפית ביותר, עומד \sref{sec:thes:theme} (התייחסות לנושא הנדון, עליו מדבר הדובר).
\item בדרגת ה\subhl{ביניים}: \sref{sec:thes:content} (יצוג של תוכן), \sref{sec:thes:temporal} (ציון זמן; לא כולל \sref{sec:thes:temporal::oth}) ו־\sref{sec:thes:meta} (התייחסות על־טקסטואלית). אלה מצביעים אל יסוד דקדוקי־טקסטואלי.
\item בדרגה \subhl{הכי פחות מופשטת}: \sref{sec:thes:temporal::oth} (הצבעה אל הווה של הדובר) ו־\sref{sec:thes:concrete} (הצבעה קונקרטית)\footnote{גם בין \hl{תת־הסעיפים} בו הבדל בדרגת ההפשטה, כאשר \sref{sec:thes:concrete::textual} (הצבעה בעולם הלשוני) מופשט מ־\sref{sec:thes:concrete::physical} (הצבעה בעולם הגשמי).}.
\end{compactitem}

\hl{סדר הסעיפים} בפרק הוא בסדר יורד לפי מספר הדוגמאות, כאשר נספח אליהם \sref{sec:thes:misc} (טיפוסים נוספים) בסוף הפרק.
